HKT寬頻 就完約 請出招

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

有線寬頻 光纖入屋上網家居電話及電視精選優惠
免安裝費 免一次搬遷費
特選屋苑低至$68 1000M

查詢電WhatsApp:94425755

公居屋優惠如下
$58 200m上網
$73 200m上網 +家居電話
$88 1000m獨享光纖入屋
$109 1000m 獨享光纖入屋+電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
私人樓優惠如下
$78 200m 上網
$93 200m上網+ 家居電話
$98 1000m
$109 1000M 獨享光纖入屋 +電視優嘗組合睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共41個台
歐聯睇波組合歡迎查詢
所有電視組合可同時用手機收看!!
不用門市排隊，客户服務專員全香港揾你簽約。
歡迎查詢
查詢電WhatsApp:94425755

巴打, 我有個朋友喺黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年